痴鳩線，東望魏韵芝姣鳩個青頭阿伯

@泥垃圾

@G😍

泥垃圾

烏身訪間個兩個學生

麻友呢

如果換轉吳幸美呢

@KFC咖啡

另一個post有

麻友磨牙